新業主欠管理按金及差响餘數可以點追

樓已成交及交吉，已兩個月新業都不交回尾數可以點追？

「响」最多作為介詞用，「餉」才能配搭名詞、形容詞用呀！
「响」、「餉」不分？五毛也！